# Tổng hợp đề thi thử năm 2018 hay nhất của các trường THPT #
Những đề thi hay nhất sẽ được chúng tôi liên tục cập nhật gửi tới học sinh và quý thầy cô trong năm học 2017 - 2018.
Sở dĩ chúng tôi làm điều này vì luôn mong muốn mang tới cho sĩ tử những nguồn tài liệu chất lượng nhất, giúp các bạn giảm thiểu được tối đa thời gian ôn luyện, học trọng tâm và đạt kết quả cao. Giúp các bạn tiến tới gần hơn với cánh của đại học mà các bạn hằng mong ước